其實九鐵要增加收入好簡單

加強突擊頭等車廂突擊check飛
星期六日成卡有7、8成都係無拍卡既大陸人
罰到錢既機會一定多過平時閘口d查飛狗

平時見到d大陸哩俾人捉曬落車
望住佢地趕唔到高鐵lur曬地個樣真係好治癒

其實港錢 () 要增加收入好簡單
向政府提出起多幾條線批多啲地
啲鐵路求撚其起就得
但每個站上蓋都同新地 () 合作起樓
賣樓賺到錢枱底分返一兩成俾啲高官
再每年有加冇減機制
年年加 15% 車費
叫政府取消埋傷殘兩蚊車費計劃
一定年年賺大錢
仲洗乜晒時間捉一兩條友搭霸王車

屌洗乜查你飛賺你少少錢 喺全部東西馬鐵起晒樓咪得

得罪支那人？